之前巴打開嘅2手GAME交易網係咪收咗皮?

上唔到
係收咗皮定係轉咗網址?